同事話我係窮撚食唔起m記

以為自己食m記早餐就好有錢

凍飲加兩蚊